點解東星歐陽浩南實力完全被忽視？

可以上擂台堂堂正正打，有俠義之風

講真打，伊健幾搥就瞓低啦

出黎行講乜春堂堂正正

名都比人記錯
幾好打都冇用

好撚似係叫司徒浩南

人地叫司徒浩南

因為無依個人

歐陽浩南 我覺得歐陽震華好打D

司徒震華好打啲

因為唔夠聶風揪

實力？lin大唔代表有實力

穆罕默德浩南好打d囉

我覺得古惑仔5嘅劇情真係有啲膠 比唔上前作

司馬浩南呀人地叫

又好似叫慕容浩南 諸葛浩南

鄭浩南都唔識

笑撚死

司徒華好打啲

加錢呀 頂你個肺 名都叫錯

間酒吧有貝多芬聽

司馬浩南仲好d
諸葛浩南又好醒

名都講錯唔怪得你話俾人忽視

我仲諗係咩水

杜浩南

旋風腿

其實肥屍都一樣得

加錢啊！

因為果時係賀歲片黎 所以唔會有太暴力同粗口

明明係令狐浩南

佢去到黑社會2 正到仆街
一個斬十個

加錢！

其實個topic有討論空間 不過搞錯左個姓

黑社會2佢正到呢，最有口齒嗰個係佢

因為主角唔想再做古惑仔，但又好多人等住開飯，結果拍左套咁既野出黎，著曬西裝又打拳算

屌

風神腿

歐陽浩南
如果真係有依個人佢實黎打柒你

獨孤浩南

何勇》浩南

最尾風神腿先好笑

何勇：今期東星最猛揸fit人呀 鄉下仔 司徒浩南

銅鑼灣只有一個浩南 就係我 司徒浩南

唔係耀揚間pub咩 而且係莫扎特

死之前都完成到任務

型到震

輸左比東莞仔

講打，陳浩南冇主角威能3分鐘就瞓低啦仲出咩風神腿

肥屍應該同包皮隻揪，地重未解決

我知你邊間教會架

你好柒

銅鑼灣究竟有幾多個浩南

慕容浩南就最mk

你挺收皮啦

漫畫裏面何勇係跟烏鴉
同大頭仔係老棚

大頭仔條女好似本身都係跟何勇先

係…不過隻臭雞之後鍾意咗耀揚

因為唔需要講實力

司徒浩南

香港特別行政區既法例入面有無規定茶客飲茶既時間呢?

歐陽波比都幾打得㗎

而我不知

"今期東星最猛揸fit人：司徒浩南 呀鄉下仔！"

我獨自去尿尿

望住條jerjer

好肥wo

點解喺古惑仔電影宇宙冇講到陳浩南幾時學咗風神腿

肥你叫既咩? 應該叫"肥" "壯" 呀ma

全部人跟我返去團年！

嘩, 方小姐, 你真人仲靚過上鏡喎

人王

做唔做你都要比錢

邊個係差佬

屌你老味名都打錯, 你就真係好打極有限

東星班人開gym room?個個咁好身形 洪興唔係瘦就肥

都唔知邊班先係打仔

阿paul 同 simon 你兩位身為執業律師

歐陽震華好勁喎

恒大杜浩南

因為佢走左去強姦人 所以咪咁廢

大頭仔打

肥屍

無啦啦又變左孖葉哥
雖然兩個角色差不多

屌你名都記錯

如果唔講 冇人知係超必

陳浩南根本垃圾黎，間酒吧旁邊比人開多間酒吧
，比人拎埋個泊車黎做都冇反應
山雞出黎選渣fit撐都唔撐喂大佬你知自己後悔就退出江湖啦含家鏟

成個駱克道係得我呢pub可以係度聽莫扎特，呢d叫品味

無啦嘛
姐係間茶樓打開門個茶客可能坐到打烊為止喇

銅鑼灣只有一個浩南

所以佢唔使死

因為佢係人王

呢樣真，淨係識chok樣